啱啱聽到 民陣今個星期日 (6月16) 再遊遊行以示眾怒 反送中

啱啱聽到 民陣今個星期日 (6月16) 再遊遊行以示眾怒 反送中

呢度啱啱聽到直播講

一撚定再出嚟

今次一定要出嚟
叫警務處處長下台、叫仆街黑警道歉！

(只怕好多港豬經過上次已經心淡)

Btw 連仔

多謝你呀

佢哋重有屌警察做乜去醫捉傷者落 charge 告暴動罪

星期一 已申請咗立法會集會

同埋 呼籲咗星期一 一齊三罷

推